美國已輸，買牛牛吧

美國無志氣。比中國撚返轉頭。唯有買牛啦

輸死你啊

見到傾得成，唉，唔牛都唔好熊啦
牛左求回2000點比我